多口講句 咩都唔識 用翻高登得唔得

如題

推呀屌你老母

唔得

高登你俾人拉左啦

冇戶口

都唔係, 草泥馬今次都瞓身

連登 阿豬阿狗都可以開account 同做cd rom
太明顯了

林鄭 葉劉 都可以開account
唔玩ban 你就傻

林早泄食屎啦，走咗之後一日都冇上返

開vpn咪唔會拉到你

私怨分化撚食屎啦

收皮啦 舊登時代聽得最多嘅係我一收到律師信即刻出賣兄弟

食慣屎就自己返去食，唔好叫人去啦，比人出賣咁多次未撚化

咁你有咩損失？